[瑜伽] 想問下有冇人分享下由好撚硬通過瑜伽到柔軟既過程?

如題 瑜伽 瑜珈
因為自己跑開步 加上人到中年開始好酸痛 平時返工又坐得差 好想試過通過YOGA令自己柔軟返

想睇下有冇人介紹好既地方/老師, 荃灣區優先 謝

以為想睇片學，原來想使錢比人教你。都係出返去先

睇片效果好咩？ 始終硬到有啲姿勢都做唔到

肌肉筋骨硬都係要拉筋開始啦，你唔夠軟做唔到個姿勢，出到去都係做唔到喎。我諗導師都係叫你慢慢拉返鬆啲筋架啦。好似一字馬，雙腳企直彎腰掂腳趾咁，唔通出面導師有特別方法快啲做到？

自學撚x2

騎劫個post先
YouTube 同app store 都好多教學
我用開Nike training club

我睇開呢條台妹，我係練雙盤坐，依家仲練緊打開髖骨

起碼會提供到一D姿勢教我放鬆D?
又或者我以前大學既時候 拉筋 老師係會幫手禁住拉兩下

好犀利...好鬆

nike training club有教yoga?

你都決定咗，咪試下囉，可能一大班人熱鬧啲。又唔係貴。唔啱咪走囉。

想睇下有冇好老師係荃灣區

我都唔明，人地叫你介紹老師咪介紹
明明有老師有d位你自己係屋企就住黎，出去做miss會幫你壓push多d，
同埋初學乜都唔識係屋企做d 動作根本錯哂冇人執正

至於你話邊個老師，其實真係要睇人，
唔同老師唔同style，有d重stretching，有d重肌力，有d就做flow，
你自己上網睇岩幾間，去試堂實際d，瑜伽都有d人夾人。

我係灣仔學嘅
不過依排咁 係屋企做住先啦

THANKS!!!

我係初手 stretching我理解 瑜伽又肌力係咩玩法?
FLOW係講動作既次序?

所以想搵人介紹邊個老師好唔好

你自己做下research啦
上下IG/ FB睇，唔好懶，有啲人中意揀個靚景，
或者好tough/ 好patient既miss，
我咁岩唔係果邊上堂，介紹唔到比你。